捐贈治療肝癌標靶藥-樂衛瑪

屋企人用剩低
如有需要請comment🙏🏻

好人有好報

好人一生平安

如有捐贈途徑都請話我知🙏🏻

捐去防癌會，Lenvatinib 完成註冊未?
如果未，轉贈都可能犯法

樂衛瑪係點？
屋企人岩岩驗到有肝癌（中後期），但暫時未到用標靶藥階段

推

唔係個個啱用呢隻
你屋企人未需要用到標靶藥
我建議你問咗醫生先
祝福你屋企人🙏🏻🙏🏻

防癌會問咗等覆
唔該🙏🏻